19做乜鳩前晚將古典樂同搖滾樂對立

我本身係Mozart同Beethoven 嘅死忠，鍾意巴洛克同浪漫時期古典樂嘅優雅同激情, 有玩小提琴。但同時我又好鍾意重金屬搖滾嘅反叛，聽開Marilyn Manson，有帶開骷顱頭同倒5角星飾物。咁有咩問題，做咩對立

唔同種根本唔洗對立，不過kpoop同edm就係垃圾

因為佢無咩聽過好嘅搖滾樂

有冇link講下咩事

聽過話Metal都係由classical發展出黎？

唔覺
Led zeppelin 呢啲點過渡到metallica
有好多rock 友有古典底